[BL] 第178回召集腐男腐女 夫夫日常的相愛之道

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

no 1

。

嬲

早抖了 仆街成3點

正評

早抖了

咦，咁岩既，我都係呀

夫子惹的禍

痴線冥想完就爆po

大家接實

禾刀系

搶我MM

可能我個人好憎摸身摸勢

sorry，我退出畀返m仔你

唔同你搶

Sorry
係咪好憎我

正常嘅
上次我習慣性一野拍左落個fd男朋友個胸到
空氣突然安靜

無憎你，只係傷心

咪諗太多

唔好拎以前嘅我同依家嘅我比

兩者有咩分別？

禾Xx唯曖o茶寶o牙xX

好風趣幽默

無講過大話啦

好擔心bb們身體 要番工嘅蝦仔快d訓啦

一秒愛上m仔
你哋可以組cp

咩星球語言？

你係直仔不能再說攬攬抱抱
小受夫子同旭熙妹妹一樣已逝去

好襯

你係用咩文?

點解時間過得咁快

依家瞓唔著呀

櫃中的我為寶玉獻

有感m仔話文水平應該好高

果然係cp

我已經feel到你浸仙氣

法文？

m仔未膠之前我覺得佢又係高材生個種

好勁牙

就算之前我都一直話自己係直喎

留意咗好耐 m仔英文應該好叻 google仲要用法文
又識咁多外國歌手 係咪留過學?

第唔知幾屆BL po男女神扮毒大賽 又展開

過咗三點
去瞓

又好似係喎。。。

佢好似喺法國讀書

之前我哋唔知你有女呀嘛

咁啦
我認你做契媽，咁你就可以照講

有冇女都好
佢都好gay

我認你做契弟都可以講

繼續吹.jpg

人生勝利組

契弟

唔係你咩？

呢個po既人？

係呀
但我唔記得邊個，估係m仔

呢度有人法國留過學咩?

係你地廢咋

依到冇 得扑扑話想去法國讀

無印象有個咁既人

茶b都想

完全封鎖

我是垃圾

唔通我記錯
我仲好羨慕佢係法國留學

唔通係我上次貼法國大學啲野，所以茶b混淆左？

係咪第二個po？

唔知係咪記錯

可能

ko b退兵役

係咪陳怡？

玩膠性質

我哋組團退役另投新男神

我哋投邊個好

串

唔係呀
肯定係連登傾

依邊永遠榮譽男神係奈子
我係近晉金鐘界男神

冇圖你講乜都得啦

咪係

本來夫子係次選但被發現係直要foul
一於投豆豆同玩b

收到風m仔係仙氣男神

呢頭問你投邊個，你果頭話重投，你係咪玩9me呀

一次過做兩件兵，呢個兵役好攰喎

唔係 即刻退役

我哋分散投資 一人一件

未當過兵，要點做

雨哥哥要快啲去瞓 已四點

問佢哋拎糧就得

係咪拎J圖？

矛錯
拎完之後就奶 咁就可以升格做將軍

點解唔關心我 呻醋醋呀

瞓唔著啦頂

你係小寶貝 只可遠觀而不能褻玩

雨哥哥聽日會唔會變喪屍?

諗起公公d小錦盒

驗眼

我見啲仔當兵無咁易升職喎

你想同我爭ko b？

屌我啱啱先望真係講乜

女神們跳住級上位

咁係因為佢哋唔稱職
我哋可以繼續做奈子嘅兵訓練吓技術先搵新男神拎糧

咁唔關我事了

呢度冇女神㗎得痴女

你到底想禾點，你係咪play9me

總結 拎到奈子嘅糧先進攻其他男神

女人心

邊個負皮? 隻揪

奈子啲糧好難拎，你可能拎到
我都係摺埋先

冥想完瞓唔著

你拍留言定個po

其實係以不變應萬變 邊個有基會就拎邊個

個負評係深夜，照計平時負開我哋既應該唔會咁夜未瞓掛

正評先

即係呢度是旦一個 bl po神探出動

你到底想點，我睇唔透
我都係不了

係咪連狗負我地咁夜都高速推post

m仔你唔眼瞓呀？

我最後決定係做你隻兵 我奶

你係我cp，做乜春兵

點解大家都唔使瞓

小卒願陪女神 直到夜深

我唔係女神呀，認錯人啦

你冇上水時就要奶你嘅餘韻來治療我寂寞的心

咪係 人哋明明係男神

Btw茶b到底仲meditate 緊定訓左 見佢上左兩下水

我唔上水，你都係我cp ，你唔會變左做兵架

曬恩愛死埋一二邊

半昏迷狀態
你都去瞓啦

我幾時變左男神，你做乜補多刀

嗚呀心動了

你喺我心入面係最接近神嘅男人

佢係咁play me當兵明明就好funny

我笑左出嚟
唔敢當呀me，但你喺我心目中都係最接近神既女人

( Show Blocked User - Koji_Minami )
( Show Blocked User - 落雨又落雪 )

點解一晚可以推完一個po

希望訓醒可以係洋腸首抽

一起身又見到佢地互相扮毒跪糧
勁快爆po

哇
對波大到
奈子男神示意圖

上面果個邊個黎？改左名？

原來係奈子

奈子太多分身 追少陣po都唔個佢依家叫咩名

起佢底

又煲完故

做咩咁快又一個po

夫子求介紹

有男朋友嘅腐絲會幻想自己男朋友同佢啲老死fd搞gay

上水

尋晚我哋邊有曬呀，明明就係ko b係咁老點唔知拜邊個男神，好笑到痴線

你無！我都記得M仔係法國讀

佢鐘意細過佢嘅

有人鐘意老過既

你可唔可以搵返個po出嚟？
我無見過

唔係老過
係成熟

瞓咗
但而家好攰

最多咪差一兩年，介紹左先啦，可能傾傾下會發展到

Same

我都係

都係同義詞姐

你又唔洗返工，sad 乜

頂我尋晚發夢得罪左個fd俾佢放左上連登 跟住我俾人起底

定係我地兩個有曼德拉效應

利申係床到覆緊post

記唔記得大約幾時講，當時講緊咩話題，我只記得m仔話會去外國食洋腸咋

你無block我，太好了

我淨係識一句法文
Voulez-vous coucher avec moi ce soir?

我想扑可愛嘅雨。。。雨哥哥多d

洋腸

你會俾人一巴車落黎

ok you win

人醜講句bonjour都俾人當怪叔叔

都應該幾耐下

有冇幾個月？

繼續吹水
男神太謙

應該起碼兩個月前

你講依句野同屌人老母冇分別

你想睡覺和我在今晚嗎？

我唱歌姐

我聞到陣仙氣係大家身上散發出嚟

m仔又有寶玉又有豆豆左擁右抱

獨
女
神
早
安

（請安

Enculer

接實

人妖

你啲仙氣太強勁
我地經過有幸沾上左少少

有證據證明左？

我得毒氣咋喎bb

係

扑扑répond immédiatement quand elle voit ça

點解我會覺得唔意外

人地一直就話係直 係我地腐能太高屈人gay姐

我記得我岩岩入呢個po果時 好似係m仔係歐洲
因為果時仲講緊時差 我早上 佢晚飯時間

我唔適合法國仔仔架啦
唯有轉戰拉丁美英國德國

侵侵侵侵

我持開放態度

Oui mon lapin

鬼仔都係成年BB

其實法國人好保守

我諗係依個

果時以為out係out個tour

好純真呀

解密狗！！

依家知了

係喎

唔好推

死m仔

Quoi

有次好似有直接講喺法國

我地朝早時 法國凌晨啦喎

呢度冇時差㗎
睇下琴晚咁夜都仲傾緊

限b 唔係香港

夫子你搵咗幾耐？

八月份先有錢去AF學法文，自學中

佢自己講，除非佢又9up

因為佢講過佢冇女

我覺得根本係9UP 夫夫點睇都係GAY

你真係搵到

Stop quoting

啲法文我要靠估，mon係咪we l字頭唔識

虐你

學語言好貴
我想去Goethe Institut學德文但係冇錢

好啦 唔quote啦

me錯了

We係nous

10分鐘左右

唔記得貼link

Merci
Bon courage

超豆m

侵侵侵侵侵侵侵侵侵

我朝早 唔係你地朝早

但好多高汁洋腸

你眼同手機都好快

好似係，禾唔記得晒啦

同問

有邊到既路人唔柒

同埋我覺得唔高

法國人俾人嘅impression係 西 串 毒 柒

其實法國總統馬克龍幾正

好悶

去獵艷

其實香港啲洋腸都好高質
之前試過去gay pride搵左個影相

同意 不過較少南歐仔

Le site est là-bas (#272) J’ai oublié de copier ça

張相佢好似蒲gay bar咁

M仔學咗幾耐法文

恨心del咗gay app

同ac

[img]圖片網址 [/img]

你地組隊去嗎

自虐自受

我好鐘意呢一type

早晨

番緊工 唔悶

紅巴 一定係零仔

大鼻下面都一定好大
最衰果時怕羞冇抄牌

都損曬啦
點會係1仔

Me 麻麻
我同班有個可能仲大鼻過佢
成日俾我地笑

Quoi ?
Apprendre le français en AF?

係我

c’est putain cher

En France ?

我分d脂肪畀你

好想去法國/瑞士讀書

利申EU citizens，不過冇錢窮撚

你哋好叻牙

Bien

我幼稚園level咋

豆豆真男神

獨b真女神

Je vous en prie

咩意思 sor lo

我先係真女神

欣直都係女神

唔好爭
半點係美人 係公主
獨獨係女神

冇錯

係睡美人 係睡公主

奈子今晚就會來錫你一啖幫你甦醒

會呀。。。

我都係排骨仔著背心

排骨仔著背心 豆豆除外

練大隻D

但係奈子唔係真愛既吻 唔會醒

我都想

理鳩得佢係咪真愛之吻
拿拿聲同奈子打個車輪先

快啲打掃床底

吻完就輪到奈子一睡不起

你有男神樣可以carry到

我都會

我好柒

佢瞓着點打？

到時我地可以為所欲為

咁到時邊位hehe男神去錫奈子

奈子會俾半點嘅美色吸引瘋狂偷吻佢

唔得既咩?

謙虛到

半點負責上面 你負責下面

我全部都要.jpg

要張開牙齒喎，唔係咩？

可能訓覺會擘大口呢

笑左

一定係 就係為咗等你嘅來臨

雨哥哥係真女神
認同
請讚好

咁好柒喎，安靜的睡美人唔係咁架喎

你認同你係獨b女神

半點係行猴擒路線 好似係

邊個讚好邊個就係同我過唔去

朱唇半張先正常
訓覺真係好難唔用口抖氣

get錯左你句認同

kob 雨b訓左幾左粒鐘

開口會流口水架

任我魚肉

打少d丁

我練咗仙係唔洗瞓

唔駛返工

邊個讚好同我出嚟認左佢，除咗獨b仲有邊個？

全部都係我
我d分身

看破紅塵係唔洗返

好有霸氣

係咪你？

擘大口 打鼻寒

尋晚無乜瞓呀

又有錢又靚女 求包養

唔係 我而家即刻負皮俾你睇

好有大家姐風範

快

可能係暗戀雨哥哥已久嘅寶玉正皮

做咩要笑我呢個劇毒廢中

呢啲叫明正言順

搵個sugar daddy就得

到底邊個出嚟認左佢 我保證唔打你

負咗

雨b玉照重溫

好多讚好

我見到，都係你知我心意

你貼出嚟做乜

雨哥哥真係好有霸氣

大家唔好出來牙 雨哥哥唔打但會踢你

係咪你

士多啤梨肥婆

痴撚線睇到d相嚇到醒晒

唔會

班友真係好摟打，同奈子不要一樣

block晒你哋兩個

初戀

欣直同佢你揀邊個?

揀你

未投票嘅快d去#405投
暫時9票 對2票

九條友同我過唔去，呢度出現既嫌疑人得八個，茶b獨b半點樹熊奈子今次豆豆寶玉，仲有一個係邊個
me會記住你哋

駛唔駛幫老細除衫

俾多兩個選擇你
樹熊／catgirl

搵到最後果個
我cp ko b同我都係負評

毒撚永遠都會被遺忘

我係屬於雨哥哥

可能有cd-rom呢

樹熊 for sure
奈子一早俾樹熊騎喺頭上面

笑咗 邊個蝦雨哥哥同我出來

可唔可以幫你除?

頭先搵緊疑犯見唔到你留言呀

神探雨哥哥
咁快鎖定晒疑犯

你咁睇少自己?用catgirl同自己比?

害羞死人啦

請大家熱烈支持雨哥哥！！！！！！！

拍拍

m仔

點解同你過唔去

你咁樣人地邊敢認

係咪你?

有無人玩過plague inc (病毒公司)?

肥婆係負責幫奈子洗腳 洗完你就負責奶

點解我唔明你地認緊D咩

#402！！！！

405先啱

因為我真係唔係女神呀

我查晒出嚟啦，認唔認有咩分別

m仔冇俾人遺忘 只係雨哥哥相信你唔會正皮

以前手機玩過
玩到人類全滅

係侍寢

已正皮 有11個正皮

女神係屬於大家既 唔比揀

禾咩都冇撳牙

如今這算甚麼 我是否這麼討厭。。。

唔準你傷害雨b

頭先望到402 心諗我打鼻寒+MAK大口訓點解會蝦雨B

女神係要嚟保護！！！

仲有夫子同已閱，岩岩好出晒嚟

佢鎖定錯誤呀

而家去撳咪證明到

你唔講都唔知有野可以投

你帶頭，你仲好意思話茶b

係

我點會咁狠心用一個正評狠狠咁攻擊雨哥哥

個個都冇咁一定係暗戀雨哥哥嘅痴漢撳

咁你負左先
但唔齊人喎，唔通係玄兒？

我唔參與

係呀

係囉
點會一個咁少

咁你用晒你啲分身負評畀我睇

中立

尾三好恐怖

咁有排撳喎

一個二個玩9完我唔認

第二個邊個來?

下 投咩

禾真系矛牙
唔想再碌上去

405 gogogo

好啦
其實我貢獻左四個正評

冇玩你 ME用左我既正皮以示清白

1，3同尾2

估到你

要負皮先證明到牙半青

你投負，快

你用晒四個弟身投負我當你中立，ok？

點解呀..

人生贏家？
食物鍵既頂端 ⋯？

正皮 雨是女神
負皮 雨是男神

明明雨哥哥有鳩

係囉咁早起身做乜

你投負啦證明就得

紅毛

頂你乘機放閃

唔想投負喎

傳送門，你投負我就信你

LIHKG @ Android

依隻紅好靚
仲要唔係禿頭個d

幫茶B戴黑超

侵侵

紅毛啲鬚好不安

投咗。。。

投負皮即係男神

我鍾意第三同第六

咁點信你呀

好奇怪

。。。原來麻麻

勁sweet個wtsapp

聽聞紅毛都躁底

Gv達人暨專業Ig stalker - m仔

我覺得第三個最q

侵侵侵侵 侵侵侵

侵仔今日唔使返學?

1 3 4 6都係我嘅

第3有冇ig？

專心照顧家庭

3理解但6都得咩

我有考牌

可以蝦

獨守空閨

搵堆鬚鬚幫你克服
好快你就會愛不釋手

專業

我有follow佢ig 但唔記得咩名 等我搵下先

除左紅色同呀源我咩都得

話說呢個紅毛超正

寶玉

信茶b
夫子四個，仲有九個人
奈子半點m仔樹熊豆豆今次獨b
已閱應該唔會投
寶玉話無投，信住先
仲有兩個會係邊個，我哋個po無其他熟人啦

Pink

有人暗戀雨

仲係住喺香港

要有鬚得嚟係勁靚仔先得

攬攬

who

藉著雨點說愛你。。。

tg

你唔講都無留意

神探落雨哥

禾又睇

點解你唔信我唔會投

竟然 佢ig有冇咩hehe跡象

15個正評

攬

伸脷

直

係 但搵唔到我覺得靚仔啲嗰個ig

茶b，我知錯了 ，我懷疑你果陣見唔到夫子有留言，估唔到佢無出現都投晒四個 ，搞到我懷疑你

tg埋我

好想去西環碼頭撞佢

垃圾奈子
打完J唔要毒撚

正面我覺得唔係好得

第一日識佢咩

廢事嚇親你

好過份 奈子你同禾出來

公審你

奈子食屎狗

奈子睇完相唔俾相?

好過份 秒負

過份

睇完即飛

過份呀

可憐的小獨獨

垃圾奈子
同意請正皮

辣殺夫子累我要投票以示清白

先正為敬

正咗

佢好奸

笑死 又呃like
已正皮

已正皮
奈子係男神都無面俾啊

本來想偷偷地

但做完賤野唔出嚟嘲諷唔係我性格

你應該早d出嚟

平時d人又唔出聲
一有公投就出哂嚟

唔好咁啦
有權利就有義務

你地玩緊咩？ 投咩票？

#
405

我茶獨ko都俾人負評，係咪奈子

夫子你仆街啦

我都俾人負評

我唔答
好無禮貌姐
雨哥哥你要明辨是非

夫子係靚仔 ，係男神
認同 ，請正評

投完 會有咩後果？

邊個負評即係同我過唔去，出嚟

正皮雨哥哥係女神
負皮雨哥哥係男神
但投正皮會被雨哥哥記住

侯選人一號請冷靜！
你只可以拉票唔可以威脅！

笑死

即係同我作對，寫落小氣薄記低

可能負皮係奈b d後宮

係咪你負評畀我哋五個

救命笑到仆街

我緊係無
收完相緊係要俾相

笑死禾 五個負皮

呢個留言係邊度？

混戰
為免傷及無辜
我都係深潛

#645

原來我正皮咗

?

頭先我冇深潛

負皮

我地而家一齊潛啦茶b

巧

bl po公投結果現已出爐

#405投左票未

豆b你估下

成15個咁多
點名時間開始

麻煩大家到#645樓正評畀夫子男神，佢出cheat用左分身畀負評

我誤會，sorry

屌你夫子
出cheat？

成班惡勢力 ，得我哋三個圍爐

你都有成三個分身？

落雨哥查案

98

呢度有好多奸奸

樹熊bb好惡
一定因為係夫子摟打

夫子有98個分身

我俾夫子欺騙左感情
原來係現充

改圖？
岩岩上去睇得10個

夏洛克堂弟夏落雨

為左雨b我願意盗用仔仔ac

樹熊好型

係囉 點解？

係咪你未更新

幫拖樹熊仔 欺騙hehe感情罪不可恕

為左同我過唔去 ，你都好落力

幫你一齊打佢

要F5多幾次

等睇你用錯仔仔ac留言

吊起嚟鞭

寶玉快啲gut起個屎忽捱打

破案時間

要用奈子汁灌佢

佢仔仔回帶咪見到呢個po囉 到時佢菊花真係不保

都係得十個

放低自己睇緊咩小說

#7
係咪佢自己寫

唔好信佢

你未更新lihkg？

可以係親身經歷

賈寶玉

改圖咋你地俾佢呃左

我真係見到98喎

果然假先生

男神做乜都得咖
美顏即正義

我無 我正評晒自己

獨b點解你上面貼正負評結果果度，你會係金色既，岩岩先畀定點？

為免你地以為我冇正皮
我特登正皮多次先cap

用膠掟q死你

到時見到佢flirt m仔就
第二日唔洗落床

好識扮野

等睇佢仔仔插到佢上嚟求饒

無乜可能，我ko茶b都三個啦，加埋你四個，點都有七

你地唔信我

正評多次會金色架咩，我撳多次都唔會轉色喎？

你咁想俾仔仔插咩
仲話反攻

係咪an機

可能因為咁？

幫手

仲要周圍flirt

開啟新世界後門之路

會有金色呀

ko b試下？會唔會係我未update

我唔鍾意update

就係7！

玩唔玩3P

原來M仔都咁淫

m jai

你同我一樣好多對頭

扣左我4個

得返3個人鍾意我，10個人討厭我

(耶撚) 女教友籲原諒涉性侵牧師

邊個叫你有女仲呃我哋

個晚真係突然覺得m仔秀麗動人

個晚姐係琴晚？

我都搞到今朝起唔到身射左半日波了
仲未洗清我罪過嗎

屌 有啲人真係好虛偽

佢憑乜？

佢無時無刻都秀麗動人架啦

我覺得佢應該要以朋友既身份幫/講
而唔係咩牧師都會犯錯

豬隊友

其實咁樣同助長呢d垃圾變態風氣冇分別

耶撚係咁on9，唔出奇
利伸，耶撚係稱呼啲虛偽又賤既耶青專用

無撚野下話，咩身份都唔應該要求人地原諒啦，性侵呀講緊

G持牧師強制佩戴貞操鎖

你都戴返個

呢啲人通常對著我地把口就惡毒到無倫
對住呢啲事就懶係大愛

如果家人既話應該點都會死撐佢既
特別係爸爸媽媽，點都會寫求情信

好撚中意。。。。

呢個係女教友咋
我係求情都唔會咁講啦

佢又唔係受害者有乜資格叫其他人原諒，就算係受害者都只可以話自己原諒
耶撚正一寬己嚴人

夫夫日日都 肉球不滿 唔可以戴嫁

坐咗幾耐啊限b

好撚垃圾
仆街女教友食撚屎啦屌佢老味
佢副尊容就唔會有人搞架喇，試下畀人打錯呃錢
睇下條八婆仲講唔講得出原諒

［一人一個］家姐呀妹仆街習慣

返工得一兩頁
收工已經

31頁
推得快到呢

#405

經過我多日研究，World Cup 2018男神應該係
瑞士門神同
伊朗5號仔(佢仲有個孖生兄弟 )
之爭

Mbappe 同Dembele都無？！

黐撚線食嘢問佢有冇紅荳冰都俾人鬧 樣衰是原罪

可以點鬧

唔會牙 投咗一次金色第二次唔會

枉你中意法國都唔支持法國

LETS Go France

莎莎係#645樓先岩

我 : 唔該我想問有冇紅荳冰?
佢 : 你睇吓餐牌你話有冇?咁大隻字寫住

圖都無張點討論？

想問下屋企唔戴bra 有咩問題
其他唔係吹大左就9吹

死啦我都諗唔到可以點樣唔人身攻擊地反擊

睇到就唔使問你啦
我睇唔到我想架

我係屋企都唔會帶啦

你有咩
定係講第二啲野

典牙尼

姐係寶玉係街到會戴

秒

原來有d咁嘅趣味

嬲鳩 正垃圾

你上圍咁宏偉，你喺屋企咁性感架
果然係淫零

醒埋cos服

鬧返佢睇到唔使問你啦

佢係賈妹呀

一巴slap落去啦

寶玉你。。。

佢語氣係點先？

我自己睇咁要你嚟做乜？垃圾，浪費地球資源，回收都無人要，堆填區想嫌阻訂

唔耐煩

心入面slap咗

抄低咗 下次咁鬧佢

以後咪幫襯佢，我通常都會算即走，太攰無乜精力為呢啲事勞氣

一係用好平淡嘅語氣：
嘩你好醒呀我真係睇唔到

你地而家眼唔眼瞓？

唔夠時間 求其食完閃人

眼瞓但瞓唔著果陣狀態，個心唔係好舒服

暫時唔眼瞓

如果冇：我係睇唔到呀 冇我依家咪唔要囉 唔食添呀（走
如果有：咁有你咪落單囉 唔使叫我睇餐牌啦

好撚廢

嚇死即刻碌走

點解寶玉收埋咁多呢啲男用女裝

你係咪會買嚟着

完美反擊 抄低先

已正評

買比仔仔著

夫子師兄

405呢？

想快d收工

你確定唔係你著？

我想食零食

獨b你夠啦

雨b 女神
即刻正評

你死喇雨哥哥會記低你個名

食少少

我想匿去廁所瞓陣呀

慘喇白白b

我保護哥哥！

我一食就唔停口
睇下靚女相先

我想去洗面

照鏡

好man

俾雨哥哥記住係小弟既福份

你可以咁方便真好

好想用變聲器玩d直男

要保護曬16個人

真理是否一概不變？
是，當真理即是雨哥哥是女神時

好攰無精力啦我

獨b 對我真係好好
（雖然我唔知發生緊咩事

傾到要佢係我面前打丁

我有照鏡會見到妖怪

try me

真理：雨哥哥係女神

有女

點解你要咁堅持我係女神 ，咩因由，點解你唔搞第個，要搞我

好似日本個youtuber咁
呃佢地露J

唔係得我一個 有15個人都咁認為

你真係好淫

想互露多d

其實佢個個都有搞

關鍵係唔反抗啊雨哥哥

夫子有女......
令人好沮喪

佢哋聽信左你9up

夾個_出黎
等佢打到咁上下要出 就露條J 出黎嚇佢

你哋係男神唔反抗認左佢好合理，我唔係點撚樣認呀

雨哥哥 我係真心信奉女神你架
雨 雨

尋晚知道之後好傷心，公審左佢成晚，無覺好瞓

我都搞到要射波啦

佢排骨，點夾

你食蕉含啦你

我咁大對奶出街同係屋企都唔戴
就黎波下垂

你要d承托力高d

粉b

好慘呀

好慘。。。

咁要點做

粉b
叫你細妹同佢女友早出晚歸

左邊個男人

圖呢

Sherlock u Homo

人家才不會交出珍貴的欣宜體液呢

禁錮你強行渣汁

吸＿機一號樹熊出動

換晒牧師做東正大隻仔可能會願諒得落
不過到時係教友性侵牧師

鎖前定後？

圖呢達人

⋯

好似粒話梅咁唔洗呃都主動露j

左右手唔計

從來都唔戴
自然美

我希望全世界啲細路死曬佢！！！細蚊仔！！10後！！全部同我爆炸！切腹吧！！

夫子你俾人叫叔叔咩

咁你個樣真係似叔叔嘛

幾個世紀前仲考緊tsa已經比人叫叔叔

你對胸肌咁雄偉
梗係唔使戴

黃金定律x人體工學既藝術結晶

奈子for u

奈腸絞殺機

哥哥你做2號？
咁半點一定係3號機

係！仆街仔嚟

I know that feel bro

我負責監工 你同半點開機
將奈汁揸到一點不剩

唔交欣宜咁咁交你果啲

你果啲胸肌嚟堅挺洗乜戴

孔夫子，無叫你阿伯已經賺左

好想做佢個妹

蝦夫寶

件南亞都ok

ko姨

老夫子

你改到個名咁勁咁powerful，原來監工

又嚟文字討論

無睇開

咕姑菇固

半點好Q萌

哥仔啊哈靚啊靚得妙

下句最重要

哥仔啊靚咯 引動我潮

sorry囉

平d得唔得呀？

超超超超超級嬲

姑娘

有女仲唱呢歌可恥

我鐘意咬牛仔褸果個
好靚仔 好誘惑

好想大叫平你老母呀乞兒欄翻去啦

ok，me即走

寶玉好惡呀

但我鍾意